# Task

Создать программу для работы с БД преподавателей и читаемых ими дисциплин.
БД должна содержать три взаимосвязанные таблицы: "Преподаватели",
"Дисциплины", "Читаемые дисциплины". Один преподаватель может читать несколько дисциплин. Одну дисциплину могут читать несколько преподавателей.
Реализовать заполнение и редактирование таблиц. Отображать дисциплины, которые читает заданный преподаватель.

# Shorthands in code

tch --- teacher

sbj --- subject

# Console output

![](screenshots/1.png)

![](screenshots/2.png)

![](screenshots/3.png)

![](screenshots/4.png)
